\begin{multicols}{2}
\begingroup
\setlength{\parindent}{0pt}
\paragraph{Fergus MacBeorn} Krieger \hfill \textbf{Gr\,7}\\
\textit{Mensch}, \textit{Adel}, \textit{Irindar} -- Heimat \textit{???} -- ??? (??? cm), ??? (??? kg)
-- ?? Jahre -- rechtshändig

\begin{framed}
\centering
St\,??, Gs\,??, Gw\,??, Ko\,??, In\,??, Zt\,??, Au\,??, pA\,??, Sb\,??, Wk\,??, B\,??\\
LP\,19, AP\,41 -- RR -- SG\,0, GG\,0
\end{framed}

\textbf{Angriff:} 
Lanze+14 (???) -- Raufen+? (1W6-1) -- Abwehr+14, gr.\,Schild+3
Resistenz+??/??/??
\smallskip

{\itshape
Sprechen: ??? -- 
Lesen/Schreiben: ??? --
(angeborene Fähigkeit) \par
Kampf zu Pferd+20}
\smallskip

{Fergus MacBeorn ist \emph{der} Turneyheld Albas, Schwarm der 
turneybegeisterten jungen Damen und Idol vieler angehender Ritter. Jeder 
Vater und jede Tochter hofft, dass er in dem Turney um die Hand besagter 
Tochter siegen möge -- jeder, außer ihm, fürchtet er doch, dass es dann mit 
dem Umherziehen von Turney von Turney vorbei ist. Allerdings zeigt er dennoch 
auch in Turneyen um Töchterhände höchsten Einsatz -- alles andere verböten 
ihm Ehre und Ehrgeiz.}
\endgroup

\begingroup
\setlength{\parindent}{0pt}
\paragraph{Sharud-e Schehrasani} Magier (Feuer) \hfill \textbf{Gr\,15}\\
\textit{Mensch}, \textit{Adel}, \textit{Ormut} -- Heimat \textit{???} -- ??? (??? cm), ??? (??? kg)
-- ?? Jahre -- rechtshändig

\begin{framed}
\centering
St\,40 Gs\,??, Gw\,40, Ko\,??, In\,??, Zt\,??, Au\,??, pA\,??, Sb\,??, Wk\,??, B\,22\\
LP\,12, AP\,75 -- TR -- SG\,0, GG\,0
\end{framed}

\textbf{Angriff:} 
Magierstab+15 (2W6, Thaumagral) -- Raufen+4 (1W6-1) -- Abwehr+18
Resistenz+22/22/22
\smallskip

{\itshape
Sprechen: ??? -- 
Lesen/Schreiben: ??? --
(angeborene Fähigkeit) \par
Fähigkeiten}
\smallskip

\textbf{Zaubern+23:} 
jedwede Feuermagie, weitere Zauber bei Bedarf
\smallskip

\textbf{Besitz:} 
Stein des schnellen Feuers, fliegender Teppich, weitere magische Schätze
\smallskip

{Sharud-e Schehrasani ist ein alter Feuermeister, welcher in seinen jungen 
Jahren in der aranischen Armee gedient und sich nach einem langen und 
erfüllten Leben in einem Turm in der Wüste Gond unweit von Schehrasan zur 
Ruhe gesetzt hat. Er kann den Abenteurern auf mannigfaltige Weise begegnen, 
am stilvollsten wäre es aber wohl, ihn auf dem Basar von Schehrasan in der 
Nähe eines Standes für magische Raritäten und Schriftrol len anzutreffen, wo 
er mit dem Verkäufer fachsimpelt}
\endgroup

\begingroup
\setlength{\parindent}{0pt}
\paragraph{Irthinja} Druidin/Elementarbeschwörerin (Eis) \hfill \textbf{Gr\,10}\\
\textit{Askiälbaine}, \textit{Adel}, \textit{druidisch} -- Heimat \textit{Das Schwarze Nordlicht } -- mittel (167 cm), schlank (??? kg)
-- 1829 Jahre -- rechtshändig

\begin{framed}
\centering
St\,80 Gs\,93, Gw\,97, Ko\,78, In\,93, Zt\,96, Au\,100, pA\,100, Sb\,75, Wk\,95, B\,25\\
LP\,16, AP\,55 -- OR -- SG\,0, GG\,0
\end{framed}

\textbf{Angriff:} 
Dolch+15 (1W6+1) -- Raufen+8 (1W6-1) -- Abwehr+18
Resistenz+20/20/20
\smallskip

{\itshape
Sprechen/Schreiben:
Dvarska+14/+12, Eldalyn+18/+16, Gnomenon+16/+14,
Alt-Moravisch+12/-, Un\-i\-u\-tu\-tu\-i\-nisch""+12/-, Waelska+12/-
(angeborene Fähigkeit) \par
Kräuterkunde+14, Lesen von Zauberschrift+14, Pflanzen-
kunde+14, Schleichen+14, Schwimmen+15, Tarnen+15,
Wahrnehmung+7, Zauberkunde+12 }
\smallskip

\textbf{Zaubern+22:} 
Angst, Bärenwut, Beeinflussen, Blitze schleudern, Elementenwandlung, 
Elfenfeuer, Erkennen der Aura, Erkennen von Leben, Erscheinungen, Feuerring, 
Fliegen, Freundesauge, Geas, Geistesschild, Herbeizwingen, Macht über das 
Selbst, Macht über die belebte Natur, Magischer Kreis (klein), Namenloses 
Grauen, Pflanzenfessel, Reise zu den Sphären, Schlaf, Schmerzen, Schrumpfen, 
Tiergestalt (Silberreiher), Tierisches Handeln, Tiersprache (Vögel), 
Unsichtbarkeit, Verwandeln, Wachsen, Wahnsinn, Wahrsehen, Windstoß, Zähmen, 
Zauberstimme, Zauberzunge -- Bannen von Hyrrfolk und Vindfolk, Bannen von 
Hyrrkin und Vindkin, Geist beschwören I-V, Lehrersuche (Elementarmeister), 
Schutzkreis gegen Geisterwesen, Schutzkreis gegen Hyrrfolk und Vindfolk -- 
Beschwören von Eldring, Hyrrbauti, Karing, Ljosfang, Nef- ling, Thrymbar, 
Dominieren von Hyrrfolk und Vindfolk, Knechten von Spaefolk, Knecht 
entlassen, Kne
cht rufen
\smallskip

\textbf{Besitz:} 
magischer Vulkanglasdolch*(+2/+2), Spiegelring gegen Magie (ABW 7), Kleiner 
Stein der Lüfte (ABW 5), Schildgürtel (ABW 5) -- je ein Knechtschaftsring mit 
Eldring, Hyrrbauti, Nefling, Thrymbar
\smallskip

{Unsere Lieblingseisprinzessin}
\endgroup

\begingroup
\setlength{\parindent}{0pt}
\paragraph{Laird Garalt MacCeata} Krieger \hfill \textbf{Gr\,7}\\
\textit{Mensch}, \textit{Adel}, \textit{Dheis Albi} -- Heimat \textit{Adhelstane} -- groß (184 cm), normal (??? kg)
-- 48 Jahre -- rechtshändig

\begin{framed}
\centering
St\,87 Gs\,62, Gw\,81, Ko\,89, In\,89, Zt\,62, Au\,62, pA\,82, Sb\,23, Wk\,85, B\,24\\
LP\,16, AP\,42 -- KR -- SG\,0, GG\,0
\end{framed}

\textbf{Angriff:} 
 Langschwert+13 (1W6+4), Streitkolben+9
(1W6+4), Dolch+ 11 (1W 6-1), Stoßspeer+10
(1W6+3), Bogen+9 (1W6), Lanze+10 (1W6+3) -- Raufen+8 (1W6-1) -- Abwehr+15, gro­
ßer Schild+3
Resistenz+14/16/14
\smallskip

{\itshape
Sprechen/
Schreiben: Albisch+14/+12, Chryseisch+14/-, Comentang+12/+10, Erainnisch+12/- --
(angeborene Fähigkeit) \par
Beredsamkeit+10, Kampf zu Pferd+15, Kampf in
Vollrüstung+15, Kampftaktik+10, Klettern+15, Landeskunde+12 (Alba), 
Menschenkenntnis+10, Reiten+16, Rechnen+8, Schwimmen+16, Sagenkunde+10, Suchen
+10, Wahrnehmung+4}
\smallskip


{Garalt MacCeata wurde vor 8 Jahren zum Laird Ceata, als sein
Vater Dunstan Opfer eines Jagdunfalls wurde. Nachdem er inzwischen ausreichend Erfahrung gesammelt
hat, erfüllt Garalt tatsächlich die großen Hoffnungen,
die die Clanversammlung in ihn gesetzt hatte. Er vereint in sich den Listenreichtum seines Großvaters
Randal und die Tat- und Kampfkraft seines Vaters,
wie sowohl der Clan Nahar wie auch die Truppen
Palabrions in jüngerer Zeit zu spüren bekamen.
Gegenwärtig setzt er alles daran, seinen Einfluss am
Königshof zu erweitern
%, sei es, indem er seine
%Schwester Cundris zu Berens Frau oder wenigstens
%Mätresse macht, sei es,
indem er selbst die Freundschaft des nur wenig jüngeren Königs erringt. Mittelfristig versucht er, den König davon zu überzeugen,
dass Alba nach der "`Zeit der Lähmung"' (sprich: der
Regentschaft des Reichsverwesers Angus und der
damit verbundenen innenpolitischen Schwierigkeiten)
eine aktivere Außenpolitik betrieben muss. So sei es
nicht länger hinnehmbar, dass der lukrative Femhandel fast ausschließlich in den Händen der chryseischen
Pfeffersäcke liegt und der einheimische Adel nichts
als magere Zölle sieht, und selbst die werden ihm nicht
gegönnt, wie das Schmugglerunwesen an den Küsten
beweist. Laird Garalt hat bei seinem Anliegen mit den
Städten Fiorinde und Haelgarde ungewöhnliche und
einflussreiche Verbündete.}
\endgroup
\end{multicols}